黃藍之家未降溫｜袁彌昌維護容海恩做磨心 約長髮中女歎啡直落摸酒杯底鬆一鬆

「袁氏這一家」可謂全屋都是政治明星，出身「偏黃」家庭的袁彌昌，偏偏娶了「深藍」老婆容海恩，一家人政治光譜非常廣闊，尤如社會縮影。

長期身處「黃藍之家」，作為「超級聯絡人」的袁彌昌，平日在家中擔任重要「橋樑」，但有時候都要逃離一下，唞一唞氣！日前《壹仔》見到袁彌昌撇甩老婆同兩個寶貝女，相約一名長髮中女飲咖啡，期間二人雞啄唔斷，好好傾。歎完咖啡，再轉埸去飲紅酒。飲飽食醉之後，先返屋企交人。

建制做慣condom
屌完咪擺第二邊

有得被人屌，應該要感恩

本身已經唔得
生埋一定仲唔掂

換過個都好正常

問下佢老豆枝香檳開左未潤番佢囉

容大媽預左做condom 中共唔會信佢

娶個白痴女人返家，就算相同政見，都一樣遲早完

我係佢老豆就即刻認條中女做新新抱先，然後同記者講當自己個仔之前叫雞

袁彌昌真正鍾意既係桂綸鎂

容海恩只係佢既代替品

桂綸鎂 而家老左都好殘

蘋果真係好撚仆街
袁爸都唔鳩理個仔由佢藍架啦
蘋果係都要踢爆人偷食飯

媾女咪媾女
坐監都要放風

想屌水野朝陽

係咪條女報架？點解冇打格既？

容海恩係Condom

日日對到容姨肯定唔開胃
梗係要鬆一鬆

定馬海倫?

Push

巴打驗下眼好

容海恩喺物理／生物上的確係一個套
支持袁彌昌要食好Ｄ

係我都搵第二個女人